公務員真係人生贏家

POPO 先係

政府邊個部門可以免費叫雞

狗生贏家

休班警召妓「撻朵」食「霸王餐」